Error ‘我們不碎’ 聽到想喊

你對我說你很累
累便坐下或去睡
承認我們的身軀

看見到處正淌淚
才明白我們生於廢墟

喊過的似行雷 淋過的青春很似雨水
我會想變成誰 而你卻不想記得大一歲

雲蕩過 春風吹 春風吹 吹散了負累
時代下吻吻你 幾多粉碎 願你不碎
城遇過 天黑黑 天光光 分散再共聚
為你的心碎 而心碎 但渴望散在天空會不碎

遠看曠野正龜裂
近望道路未折斷
途上我們追的追

看見到處正淌淚
才炫耀我們識於廢墟

再有千次行雷 還再得青春千串雨水
我會想變成誰 而你卻不想記得大一歲

雲蕩過 春風吹 春風吹 吹散了負累
時代下吻吻你 幾多粉碎 願你不碎
城遇過 天黑黑 天光光 分散再共聚
為你的心碎 而心碎 但渴望散在天空會不碎

如你未碎 陪我一步步做回人類
或有誰背棄我們而去
來挽手一起走向故居
成敗並沒什麼根據
就用每一日換來根據
同在世界塌下裡
見證我們繼續不碎也是萬歲
雲蕩過 春風吹 春風吹 吹散了負累
時代下吻吻你 幾多粉碎 願你不碎
城遇過 天黑黑 天光光 分散再共聚
盛世的奇蹟 如明星 伴渴望散在天空會不碎
永不碎
我不碎
你不碎